強烈要求政府嚴守法治，立案控告朱媛暴動罪

否則你就放哂其他被困理大學生

推

識玩

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

你老味
之前明明話留在裡面會告暴動罪
依家咁就放人仲有法治
推長輩圖呀

之前無名無姓都衝入私人地方捉人，
而家咁有公信力嘅立法會前主席開全名話明疑犯喺入面 ，
唔係唔做嘢呀

我想問下朱媛喺唔喺度啊？

朱援暴動

我相信朱手足唔會介意

咪玩 人哋有特權

Push

推喱個

推！